<b>Теоретичні питання</b>

1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

***

<b>Відповіді :</b>

1. `Метод об'єку` це дія яка може виконуватися над об'єктом, має вигляд фенкції і зберігається як влістивість.
2. `Значення властивості об'єкта` иоже мати будь який тим данних.
3. Коли звертаєшься до об'єкту то отримуєш посилання на об'єкт а не на окрему коміку пам'яті.